# README #

### Сборка и запуск ###

Сборка осуществляется командой **scons**.
Запуск отдельного процесса (из директории **/run**): 
```

./rpc <id> <mode> <filename> <addr> <port> <proc count> <addr 1> <port 1> <addr 2> <port 2> ... <addr n> <port n> <iters count>
```


* <id> - уникальный номер процесса в системе
* <mode> - режим работы процесса (0 для ручного, 1 для стрессового)
* <filename> - имя специального файла для записи
* <addr> - адрес процесса
* <port> - порт процесса
* <proc count> - количество других процессов
* <addr 1-n> и <port 1-n> - адреса и порты других процессов
* <iters count> - количество взятие мьютекса процессом для стресс-режима (отрицательное значение - бесконечный цикл) 

Запуск тестов производится из директории **/test**. 
Запуск юнит-тестов: **./run_test**. Запуск стресс-теста: **./stress_test**.

Исполняемый файл анализатора логов после сборки проекта будет находиться в директориях **/test** и **/run** для возможности анализа логов стресс-теста и простого запуска программы. Запуск из нужной директории: 
```
#!

./anlog <id процесса 1> <id процесса 2> ... <id процесса n>
```
Пример запуска анализатора в директории **/test** для проверки логов стресс-теста: 
```
#!

./anlog 0 1 2 3 4 5 6 7 8 9
```